有冇人同我一樣都好驚自己用緊嘅口罩係假貨

難分真與假 藥房多險詐
屋企人喺藥房買，但上網search又見唔到呢隻牌子

巴打都係藥房買？

我直情用緊救救
上網買嗰啲未送到

戴兩個會唔會好啲
巴打上咩網買？完全撲唔到

睇包裝啲日文唔多對路，又中日夾雜，似假嘢

日本amazon
越嚟越難買 又要等運過嚟
係買就快啲

唉唔識日文呀
但價錢都算公道 一盒$65有50個
屋企人幫襯開 唔知會唔會呃街坊

口罩數量統計 (2月2號)

* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post:
2020年全港口罩普查

做完推廣下post

Amazon琴日睇過好多都係炒價

要mon住同鬥快搶先買到唔係炒價
佢偶爾會放啲非炒價出嚟

不過有啲炒價都可以接受 50yen一個都平過香港啲垃圾$10 一個

bfe vfe pfe 99%咁撚勁嘅

我用緊呢隻